收皮啦 應屆羅定偉

差唔多每個post 都有你條撚樣係到講野

「CD-ROM唔好俾人握去暴動 因住有案底 」

原本都當睇完就算 點知睇完每個6.9 post你條仆

街次次都係留同樣既留言 咁有心你自己開個post

講飽佢啦 on99 係五毛就認啦柒頭 搞事無幫襯

你當人傻無獨立思考咩 咁撚多野講

煩請路過一扑著名三毛應屆羅定偉

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

講得啱 全部人當應屆羅定偉隱形+ block 柒佢

入嚟啦 垃圾應屆羅定偉 開埋個post 俾你又唔入

收左錢偷懶？

推到應屆羅定偉入嚟

仲有人未block佢？

有呀 我都係睇左幾個post先留意到條撚樣

做都未做就散播負面情緒